1. Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли?
   
Цикли необхідні для вирішення подібних однотипних завдань. Вони дозволяють виконати один і той же код декілька разів
    
2. Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS. 

Цикл for of використовується для перебору значень від початку до кінця. Він не є гнучким. Часто використовують для перебору елементів массиву. 
Цикл for in використовується для перебору ключів об'єкту. 
Цикл for є більше еффективним, оскільки дозволяє створити змінну, визначити правило її зміни та задати умов в одному рядку.
Цикл while має простіший синтаксис від циклу for і буде виконуватися, доки умова циклу є істинною.
Цикл do while використовуємо, якщо нам потрібно щоб відбулась дія хоча б один раз, навіть якщо наша умова не  істинна.

3. Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS?

Явне приведення(перетворення) типів - це свідоме перетворення розробником даних з одного типу в інший. Наприклад за допомогою функцій Number(), String(), Boolean() та інше. 
Неявне перетворення - це перетворення   типу в результаті дії зі значенням. Наприклад якщо помножити зміну з типом number та зміну з типом string  ('5'), то при множенні друга зміна перетвореться на числовий тип даних. Або якщо використовувати не строгу рівність == то також буде неявне перетворення.


